---
title: " a quem interessar possa"
date: 2008-10-13 15:37:53
---

revisei, pela quarta ou quinta vez, o _que os mortos enterrem_, meu livro primeiro não-policial. (e acabei de dar um mal jeito TERRÍVEL no pescoço). pensando agora o que fazer com ele. pdf ou livro impresso ou os dois ou o quê. hein?
